Top Up Degree 一問？

除咗工程同 IT

商科 / 旅遊 / 酒店 Top Up Degree
係咪只要HD畢業同有錢就入得？

Cityu Scope / PolyU Speed / VTC SHAPE
SHAPE係咪收人最易有錢就得？

另外.......我IVE Design HD可唔可以入商科 / 旅遊 Top Up Degree

出黎做野兩年.......想求其拎第二科Cert
GPA得2.2

Gpa 2.2有咩programme會收

點解除左工程同IT

我都想知係咪好易會收
嚟緊有interview
不過我gpa有3.3...

呢個時勢仲讀商科 / 旅遊
算啦 去護士學校讀 讀完出黎三皮人工

你報名試下咪知收唔收

果幾百蚊報名費都慳

專科收人唔易

基本上你畢業就收

成績好會收 不過通常要由year 1讀起
Cgpa2.2真係唔知

你個gpa
Top up 大機會收啦！
不過都睇interview
可以搏埋ugc

ugc都有報呀 不過就未有通知

我hd gpa 1.9未又係照收
睇錢嫁姐

你咩科？
係咪shape?
但係你gpa 1.9讀起上嚟會唔會好吃力

2.2唔洗諗
當年我IN過Cityu Scope
INTERVIEW係好撚易, 你有講野就收
不過都有CONITIONAL 要2.5

都估到Cityu Scope未必可能
可能Shape就算

Mature applications就得

認真
2.2你唔係讀書既材料
依家依個世代無話無DEGREE搵唔到食既
由低做起都搵到下錢
好過比十幾萬讀完出黎搵10K 野雞大學又對升職無幫助

Top up過2就收硬架啦 學店黎既姐
我估再低分d都收

Top up都係學店黎姐
報個名都係幾百蚊，試下冇壞
我都係HD再讀Top up，收得好濫嫁，未必唔得

可以，但要讀左啲bridging course先，再入正式degree

求其拎張證書就算
彌補入唔到八大遺憾

我都係，叫做影下畢業相就算

八大都好快野雞化
倒不如香港讀外國Top up
等同外國大學一樣

另外.......我IVE Design HD可唔可以入商科 / 旅遊 Top Up Degree

讀旅遊咁睇唔開 一定後悔

我覺得冇問題，因為我讀top up個陣，有幾個同學連HD都冇，一樣收左
所以照報啦

Top up有intern咩

正常你都要自己搵
唔係grad 完乞食

不過top up係咪讀一年？同埋可唔可以拎degree成績報 雖然唔related

我就係讀pt top up degree讀兩年，冇intern
可能科科唔同

有鬼人理咩讀top up我個fd IVE HD畢業gpa得個1.2都讀到shape啦 有錢就得又唔count attendance 見佢讀得幾撚開心 一個sem得三科仲要唔洗考試

CLS.......你個fd HD Gpa得1.2
讀Top up 咁樣係咪好辛苦

你個FD HD同Top up咩科？

咁就商科

讀part time 算

shape有手有腳都畢業

如果你唔係入八大，基本上呢啲報名會收，通常呢啲院校好似要交數

1.2畢到業咩

應該HD全部都係D

IT HD 轉讀另一科Top Up Degree 係咪都得？
我唔介意year 1 開始
對 IT 已經喪失興趣

呢個幫朋友問

其實有心讀既就報左先啦
報名費都係幾百蚊，有咩驚
要驚不如驚畢唔畢到業啦

聽佢講1.0就畢到業唔知係咪佢個科係咁

呢個真係第一次聽HD GPA 1.0

搭單問，有無人Top Up Degree考到AO EO

你問aco都仲有討論空間

Ive 鳩做都2.5以上啦

aco都大把8大爭

Ive大易入， 聽講係做project多， 唔使做太多paperwork

對比Cityu Scope 好好多
cityu scope難入

之前我有fd 讀旅遊 at i大, 我見佢成日走堂返工

認真答
以我所知hd畢到業就入到shape 其他唔知
而轉domain就未必得（shape)
之前有朋友環境工程hd升機械工程shape（唔同科，同domain) internal 咁轉科 結果唔收
亦有朋友屋宇裝備工程轉商科成功轉到
而想知邊科轉得邊科唔轉
個VTC個秘書姐姐叫我哋打去department 問就最清楚

吓咁你就汶水啲喎 我都收咗幾間U嘅Offer了 利申HD

咁就冇辦法
如果連個topup都唔收就出事了

認真講讀topup不如唔好讀 出嚟做嘢好過 topup冇乜用 一係就直上ugc

唔係囉 起碼叫degree 無degree好多工見都無得見

咁好啦你自己加油 我都費事講 由低做起定野雞大學畢業你自己揀 最緊要唔好後悔就得 祝前程錦繡

唔係我讀 我搭爹啫 只不過係我見到既野 話比我知呢啲野有好過無 依家學歷通脹 正如ACO一樣大把ugc爭

傻仔，考政府都着數啲

agreeeee
有張cert出嚟起身點都多幾千啦

可以講多d嗎？
我沒degree在office 做，以後搵得返office 工嗎？

你係咪比連登荼毒太深

唔好玩啦

你鬥得過8大咩

我純粹講番自己嘅opinion， 我唔可以講話我講嘅嘢完全100 %係啱嘅,但係就呢啲都係我自己個人嘅經歷。 咁我都講下其實asso完左之後，其實我keep住都反freelance。 咁哩段時間其實都有唔少客，有時會睇中你想你入去同佢做ft。for example，一d mall既cs/做consultant之類， 但係佢哋出開俾fresh grad都有14-15k, 呢個係幾基本，但一聽到我冇ugrad， 就算你個人做幾做得嘢都好， 起身點都已經係比人哋低，你預得12-13k。 咁可能當然你會話其實由低做起咪得囉， 係嘅，但係你起碼要捱幾年，夠勤力嘅話先可以升到一個幾好嘅位， 咁我自問我唔會願意係咁樣囉！ 因為其實我嘅cgpa又唔係話真係差得好緊要， 咁所以我其實就等緊個機會一直想入返u， 咁我到今年好好彩就入到，另一方面， 我覺得今年首先係少咗大陸邊度既人，二泥我今年轉左paper application交埋作品集， 咁可能佢睇過ok所以直接出offer畀我

我最後嘅忠告就係， 如果想讀嘅話就趕快去讀， 我都好慶幸自己出嚟做咗兩年freelance， 我最後都仲有機會可以重返校園， 我依家24，讀得嚟到時都係26㗎嘛， 好坦白講如果得我26嘅時候，我應該唔會再想讀書， 讀完都28呀， 已經覺得個人生好似去咗4分之1咁， 所以當你想做嘅嘢嘅時候就趁早去做， 千祈唔好畀自己有後悔嘅機會

另外，office工的話，有ugrad 基本上唔理你邊間大學都好，都at least 有15k up， 我識有d朋友17k都有，但冇ugrad 個頂點你大約預係13k，係差好遠

冇ugrad 唔會話搵唔到office工， 人工會低， 睇下你哋自己想唔想做姐

講得好好

topup in乜鬼 有錢有身份證有HD ASSO 就收啦

你依家係邊到亦

??

Ching 係cgpa 1.9?

你補邊間topup

報*

poly

邊到讀

bu cie top up

好威， 有錢就得。。。

最唔缺係錢

我見我同事30頭
為咗拎個degree都走去讀part time top-up啦
每個星期返3日，每次3個鐘
仲未計要做assignment同温書
我真係好佩服佢

PT 好辛苦

你係hkcc嘅話應該都冇乜大問題 hku space就應該好睇interview

正正係後者

Shape 野雞極起碼QF LV5
政府會認可先
當然考唔考到又一件事

呃Cert冇話睇唔睇開既 商科都係冇乜用架啦
利申旅遊 HD Grad